酒樓唔開門，水缸既魚會唔會餓死

無人返去餵
最多咪好似養蠱咁

坐爆哂喔戇鳩仔

下
唔係假架咩
on99長期擺係到

唔會
平時酒樓一收鋪
d魚就會游返落海
到開門個陣先游返入水缸

人扮嘅
收工會出返黎打卡走

AI世代啦 電子魚黎 最多冇電唔郁

人扮架喎

駛餵嘅咩 叫D魚放無薪假咪得囉

啲魚識出街食飯

竟然冇一個認真回覆

咪派一兩個人返去喂囉
畀返小小錢

我喂完會幫手蒸埋黎食 酒樓14 日唔開門人會係入面餓死架

大魚食細魚，冇嘢啦

好問題。樓主好善良。一生平安!

啲魚識自己叫外賣架
送左幾次了
利申deliveroo步兵

14日冇人理，可以逆權侵佔？

認真覆
有酒樓試過休業監生餓死啲魚俾狗告虐待動物

學校唔開門，會唔會變文盲?

魚食魚

其實係mon黎
一路重播

死剩嗰隻一定好毒